#
 
จ้าง
ยาม
รักษา
ปลอดภัย
คน
ใหม่
หุ่นยนต์
รูป
ไข่
ชื่อ
Uber
 
K
5
 
#
เรียลไทม์
สำหรับ
ผู้
ขับ
นำ
รถ
จอด
บริเวณ
ลาน
จอด
รถ
บริษัท
ใกล้
ซานฟรานซิสโก
สังเกต
ยาม
รักษา
ปลอดภัย
คน
ใหม่
รูปร่าง
เหมือน
ไข่
ยักษ์
สี
ขาว
สูง
ฟุต
เคลื่อนไหว
คอย
สอดส่อง
สิ่ง
ผิดปกติ
คน
หุ่นยนต์
เฝ้า
ยาม
จ้าง
ดูแล
ปลอดภัย
ลาน
จอด
รถ
นั่นเอง
หุ่นยนต์
ผลิต
สตาร์ทอัพ
เจ้า
ซิลิคอน
วัลเลย์
แม้
ยาม
รักษา
ปลอดภัย
สามารถ
โจมตี
คน
สงสัย
ขโมย
รถ
ทำ
แค่
ส่งเสีย
ง
เตือน
ข้อมูล
ต่อไป
เจ้าหน้าที่
คน
อื่น
บันทึก
เหตุการณ์
ทั้งหมด
กล้อง
องศา
ตัว
บันทึก
ภาพ
ระดับ
เครื่องมือวัด
ระยะ
วัตถุ
เซน
เซอร์
วัด
ค่า
อุณหภูมิ
ไมโครโฟน
ตัว
สำคัญ
สามารถ
รับรู้
จดจำ
บุคคล
คน
ที่มา
ลูกค้า
ซื้อ
เช่า
ใช้
ราคา
ดอลลาร์
ชั่วโมง
สามารถ
ทำงาน
ชั่วโมง
ยาวนาน
เต็มที่
วันก่อน
ชาร์จ
แบตเตอรี่
ราคา
เทียบ
ค่าจ้าง
ยาม
รักษา
ปลอดภัย
จริง
อัตรา
จ้าง
ดอลลาร์
ชั่วโมง
ที่มา
Uber
 
Mission
 
Bay
 
K
5
 
Uber
 
K
5
 
Knightscope
 
K
5
 
HD
 
Knightscope
 
K
5
 
K
5
 
Fushion
 
